[猶太犬？] 總幫辦及2警員已上訴推翻定罪及判刑！！

七名警務人員襲擊前公民黨成員曾健超罪成，上周五(17日)各被判入獄兩年。律政司發言人今日(23日)表示，本周一(20日)收到第一、第四及第七被告，即總督察黃祖成、警員劉興沛及黃偉豪三人，就定罪及刑期提出上訴的上訴通知書。

七名被告依次是有組織及三合會調查科(俗稱O記)總督察黃祖成(48歲)、觀塘反黑組高級督察劉卓毅(29歲)、觀塘反黑組偵緝警長白榮斌(42歲)、觀塘反黑組警員劉興沛(38歲)、東九龍總區偵緝警員陳少丹(33歲)、九龍城偵緝警員關嘉豪(32歲)，及觀塘反黑組偵緝警員黃偉豪(36歲)。

有冇機會上訴完仲判重手d